比nursing 同學串

識d 中學同學考dse 18-20分
讀緊OU/東大nursing
比佢串我第時出黎做咩工,揾幾多
又係嘅...
你地一出黎揾3萬
我就揾1萬
我係狗吖嘛
同佢地相處真係好大壓力…

利申:dse 30分, 6901
決定考個督察番黎屌打番班nursing同學

你30 分都揀得science 我當你係真係有興趣
既然係咁就唔好理佢地啦
反正佢地只係得呢個選擇可以打飛機

利申：20 分不過睇唔過眼

但係佢份工好難頂又要執屎包屍體

利申：我都想入6901 ,入左bss

18至20分好似入唔到ou nursing

20 ou都得啦

d ou仔係鍾意踩低人去安慰自己
計我話讀自己有興趣嘅野一定最開心

有冇性趣讀物理

做乜咁折墮30分走去讀嘥銀時?

最憎啲NS用自己freshgrad人工打飛機 ，影衰晒其他NS。有好多好多人讀Nurse係真心想投身醫護，唔該想搵好多錢嘅人讀其他科。護士需要具備好多專業知識，好多專業技巧，唔係比你地用黎當搵快錢嘅一行，搞到護士啲質素低晒 。

樓主30分都讀Science,應該好大興趣 加油呀

利申 NS

諗住gpa 會高到trans到medic/pharm

點解 中大物理佬咁中意物理？

ou要21分先入到 nursing喔

我見識少 但邊間u會叫人/自稱NS?

做咩唔讀科大個ire?
又係science但前途好好多喎

睇上面 樓主根本唔係想做research 研究science
只係想高GPA trans medic

我地串得起喎

30分都夠分讀PT/OT 啦
不過6901可以用hku打下飛機

pharm就....有無聽過醫藥分家?
medic你個傻仔唔去讀BBMS? 讀到1st hon就真係有得trans

做雞仲多錢 唔去做雞？

物理真係幾好玩

6901每年都收好多後門狗
ching點睇

讀書真係on9
我幼稚園都未讀過，拎晒啲學費去買股票，25歲已經退休

我地恒大一畢業入大摩高盛都未出聲
OU?

你個人最撚有理想啦
請你做護士一蚊糧都唔洗出啦 ？
仲有自稱ns好撚柒囉
Normal saline呀你係？

Student Nurse
Nursing Student 都唔識？

Nursing student 點解要識
我讀pt 係咪叫PTS呀

咪玩啦，
由year 1開始讀nursing 到呢家做咗成年，
NS 都係指normal saline
唔信自己去彩下documentation guideline 入面個abbreviation list
你鍾意自創abbreviation 係得嘅
不過會畀人笑囉

話說normal saline到底點讀？
Say line?
Sa lin?
Say lin?
三個都聽過

屎尿血膿痰, 厭惡工作黎既, 咪比人發泄下囉

係咪個個NS都想嫁比醫生？

利申 想娶個護士，但讀緊乞食科

揀得6901我諗你都係為興趣㗎啦，
開開心心咁讀自己有興趣嘅嘢，讀完有個大學學位，不知幾好，
你應該為自己嘅興趣自豪。

我當年都係咁，就算俾我AL考到straight A俾我再揀過，我都會揀興趣呢條路。叫我為前途為搵食讀Medic讀神科，我一撚定頂唔撚順。

當然出到嚟搵食係會搵得少過其他人。但我仲係做緊鍾意做嘅嘢，慳儉少少，總能自食其力。

利申：6901物理數學撚 已grad

讀civil表示
咁都忍唔到？
我出黎乞食添呀

睇下d nursing人幾撚寸

而家做緊乜

爆煲啦

市儈嘅走晒去hku
去cu嘅大部份都係清泉
有熱誠同有人情味d

好似係say賴

樓主有30分大把搵食科揀 pt ot mls rd optom
出黎一樣有近3萬 又冇nursing咁厭惡性

召喚會考都冇c巴打

可能其他hku 人係la ，但我唔係lo 因為我諗緊好唔好major physics

我以前寫Student Nurse 會寫ST/N

我明啊

33分IRE

屌笑死

點會入唔到呀on9仔

係咁 做人做得開心
可以為興趣 目標都仲搵到食
其實已經係人生最大幸福

其實18分已經入到 只係學費要多D

原來入ou 要成績架
我以為個個都可以讀架先叫公開大學

講到咁偉大 好多好多人讀Nurse係真心想投身醫護？

如果唔係起薪高 搵工易，呢幾年會咁多人走去讀nursing？

唔通個個突然愛心爆棚 想做 nurse?
試下冇兩萬起薪 讀既人即刻少九成

有friend19 入

日日加班加撚死

邊個叫我

今年畢業果班ou 18-19分已經開始返工啦

樓主應該同位朋友講 一日未畢業都好難講拎唔拎到份人工

20分入到

做乜近排咁撚多po屌ou nursing

班柒頭睇唔起人掛

phd乎?

你有30分都揀science(曬銀紙)就抵比人串啦
到你grad後3年認清現實就會知自己當初有幾傻

Ou仔都有資格睇唔起人？
見親啲中學同學入咗ou之後頭都抬唔起

nursing 份人工包埋佢個樣早殘人地10年

Documentation 個陣一係寫STN 一係寫STD/N
NS係normal saline

講得出博tran medic已經知你心智唔值30分
利串：高分過你一樣入低分科，但係無諗過要tran走

樓豬邊到話要trans去med

29分文科撚入唔到law入咗ba
慘過你

shitty law26分已經穩入

後門狗仲寸啦
ou仔算勁過班後門狗㗎啦

已經final year了

#9囉咪

自己睇吓

入得ou非nursing科咪又係得16 17分

香港醫療行業人工不嬲跑贏大市
高過外國好多

美國仲撚高

同佢講
你大學一grad 有學位就可以用3年獲得nursing master 人工可以多佢好多 仲即時做得佢上司
佢地慢慢用5年護註冊護士啦

要trans要有心理準備第一年唔掂
果陣真係頹到想死咁滯
仲同屋企人閙過好多次交

你真係想搏嘅就諗清楚值唔值得搏啦
最重要其實都係interview gpa過3.7其實已經夠
當然attachment之類果啲最好有啦

不過如果你淨係因為名份之類而想入我勸你唔好
因為一定一定會後悔
要問下自己係咪真係有熱誠先

入行嗰個nursing master讀完同其他入行嘅degree/hd一樣架喎..

為錢無咩所謂啦

讀完出黎輕鬆兩萬八
哂銀時仔唯一出路

我意思係 你大學4年學位+3年nusing master都係同人地讀5年nursing學位嘅起點一樣 個學費仲要好鬼貴
人工點會多好多..

Ou啲濕鳩nursing畢業就3萬起薪！？

東華ou呢啲都有牌出 都係3萬起跳

用得哩啲嘢串你 都唔方係朋友啦
就算你做督察佢又會話你係黑
做地盤又話你低級
總可以搵到位入你
哩啲人真係唔使理
利申 14分

子華神

24分，當年入埋啲純乞食科，只有知識沒有職能。情況係，大家係為咗肯定人生價值定想用價錢嚟肯定自己人生？其實呢啲撚人好可悲，除咗識向呢樣看，根本冇其他嘢可言。

屌你，咁多紀律部隊唔去考，係要去考督察

鯨魚大學都串人？

警察以外都有督察哩個崗位嘅..

仆街我當年用幾年時間先有3萬字頭人工
nursing起薪就3萬 真係好撚誇張..........

喺ou裡面抬得好高

屌 唔通讀nursing 易入難出又要話你知咩
講到個個都可以grad到即刻有錢收咁

ou果班已經係dse既失敗者
俾機會失敗者入 再出 仲想點撚樣？

咁你入到都去9讀都唔會grad到啦

讀緊Nursing 表示呢科要收25分以上係浪費緊人材😂😂

話考黑警都咁多正評 係咪我眼花

易入難出咪又係全部都係出18-20分嘅人

17 分入nursing school做en就得

6901狗都唔屌

利申 中過伏

30分想medic
你dse雞第一年俾走後門屈
之後俾本地天材同內地天材屈
仲想高gpa轉
高gpa first degree入去都未必得啦

曬銀時

讀左一年6901
發現真係好撚on9
成個知識上嘅增長無實質用途
人生價值要基於物質層面基本滿足先有用
屌你老母pure science香港無工（其實外國個比例上都少）
你唔係最top入唔返做research
入左又唔代表一定有位 你睇下有d post doc十鳩幾年都仲係post doc
Underpaid到西咁
讀依d野有西用？
小部分用字筆記可以做到嘅math/9up physics範疇仲可以話你學左之後閉關50年出到做驚為天人嘅理論
其他呢？
你連instrument都買唔撚起

當年info day派野俾中學雞
份野真係睇撚到燥
Chem搵個graduate係做空雞
Environmental搵個phd做馬會
馬會研究草皮
即係香港你唔係大到有一大班賭仔養嘅都係所謂好science嘅工

走之前google過份graduate report
屌你老母d工個list睇落同bba差唔多
再睇真d job title比bba嗰d低1/2個 grade
人地bba可以走到一星期返4個鐘
Science單係lab都起碼十個
我讀黎把撚呀

agger

屌 讀緊想quit

Research友喎

ching小心比asshole仔咬

我同學18分以下都入到 佢頭幾屆dse
仲有其實都好多係asso 升上去
你咩U入都好啦 最後有牌咪得 我都唔明負皮d乜

6901 好撚gay

Sor9喎我都係讀nursing
身邊冇一個frd會叫自己ns
仲有我都唔識任何同學同事會同人講咩自己好專業有好多技巧，唔知以為你做雞添

Fg 係會覺得nursing 30k好正既
但而家做左兩年人工升左，開始覺得正過nursing 好多，唔洗返shift, 唔洗對病人，人工長遠會高過nurse
利申bba 撚

毒撚讀bba係咪玩撚完

Nursing?? 不了

垃圾科

唔明做nurse 洗乜要degree 又唔係專業

唔係，好多back office 工

屌衣家周街都係business graduate

你哋班友點搵到工啊？

好多讀nursing 都好賤，

大把工

收入唔代表一切，地盤佬月入三四萬大有人在
重要嘅係內涵，見識廣博
你會唔會見個個地盤佬討論國際時事
九成講叫雞，屋企點點點，講下咸濕笑話
個談吐舉止都冇得比
俾你搵得多錢，點知係金融狗呃呃哄哄又有乜意思
只係淪為一個受物質主義所影響，冇自主意見嘅一個人

利申: 錢係重要，但係有錢冇見識只會淪為大陸閪所謂嘅暴發户

你回錯post ma?

人地明明想講句樹大有枯枝安慰下樓主叫人加油咁正面都可以比人屌，
仲要抽秤埋d NS呢d九唔搭八既小事，自己圏子唔用NS就代表全世界都唔用，跟手屈埋人做雞，
到底上面班友有幾心理不平衡先可以曲解人意思到呢個程度

成地都係

就咁睇樓主講 佢點串你

nursing唔係degree既話 俾d dse十幾分既人做rn 我都唔敢入院

上次入院 護校條友連消毒程序都唔做 直接拎採血針吉我手指心 痛到我痴線（正常吉兩側）

btw ou仔有乜資格串人

但都唔洗用三年係大學讀個護士degree 掛，有咩理論要精通姐
應該係主要做實習架嘛，用三年做實習就差唔多

要知道d菌gram pos定neg先可以用醫生交帶的抗生素架

醫生要精通理論，但護士有咩理論要知？護士做既嘢好技術性，對比醫生

洗唔洗用三年讀

讀完degree science科畢業搵好少，想係nursing方面發展要點做？
nursing學校/
degree/
PhD？

打錯，係master，自問英文唔好，同埋想2年左右讀完

咪 on9 nursing HD都得 使撚真係要用腦的PhD
唔少哂銀時友會去CU讀個nursing master轉行 不過聽人講nursing把友會睇人唔起
nursing school都可以 ou nursing唔知

master聽講都好似起碼要3年 仲要係chur 5年的野
你有bio底會舒服d

女神有冇係大學站dem beat先

識個fd AL ---> 6901 ---> pharm ---> medic

小朋友十幾廿歲比較學歷 第一份工搵幾多真係得啖笑

ching小心比後門狗咬

係公立做醫生
好多護士都好蠢，話佢哋做錯野做唔齊野又係背後講你是非
樓主比人串先識諗轉行都唔好得去邊

醫生做既嘢無護士技術性

唔該巴打

你都onlun9
都話左ns係有第二個意思唔係拎黎稱呼學生
圈乜撚嘢子呀 成個行業都唔會咁用囉
寫排板只會叫自己student /sn
乜撚都唔識就咪衝出黎柒啦
心理不平衡 on99

親身示範左一次咩叫樹大有枯枝